《死亡細胞》將於今年夏季登陸iOS平台，售價為9.99美元，後續也將登陸Android平台。

《死亡細胞》宣布將於今年夏季登陸iOS平台，售價為9.99美元，後續也將登陸Android平台。

Youtube：

PC版Steam頁面：

switch玩都會卡關嘅驚 用手機個芒點玩